民間記者會？ 你唔代表我！

我無授權你喎， 得幾個人走出黎邊有代表性同說服力呀！！ 同周融個班有咩分別？

如果有各行各業，每個團體， 各自貼出自己staff card去授權你先算啦！！

咁你自己又開個記招囉, 實撐你架

屌你死撚開啦標題黨以為自己好幽默？

每日請一個行業人員上去囉

加埋啲hashtag 你覺得好funny?

知你係曲，但太誤導性，所以都係block 一block你先

你可以收皮 唔好玩